家居寬頻+家居電話+收費電視

10月hkbn完約
用緊佢地寬頻+家居電話+mytv
10幾年舊客當狗咁撚
想問問有冇寬頻+家居電話+收費電視 3合1 plan
或寬頻+家居電話 2合1 plan
請出招

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

wts 94212225